[警告]有一股勢力好恐怖 會令運動直接結束

嗰個就係連登同你地自己
白衫拆完墳 條賤人得到報應 我知你地好興奮
發洩完唔該做翻正經野 好多野未做 暫停自high

(1) 投訴tvb假新聞

每個人都可以盡公民責任投訴
但更加需要 成立tg group 開始寫各國語言投訴信話比外國知

(2)36槍
li樣係最過分 但無論外國 或者連登已經無人提咁制
同樣 需要開始寫不同請願信 開始外國文宣 甚至眾籌登報強化警察濫暴問題

(3)元朗跟進

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

(4)8點可能有水軍黎
請問你地防範好未?
請問你地整好反擊圖未?
請問你地將所有有用po留曬名未?

(5)遊行或示威活動宣傳

記住 水能載舟 亦能覆舟

推

推 何妖真係太多

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

其他閱讀:
[置頂] 724 725 三罷交癱

[突發] 7月26 香港國際機場集會

pish

push

推番有用 post

Push

其他閱讀:
[置頂] 724 725 三罷交癱

[突發] 7月26 香港國際機場集會

7.21 上環清場兩日後 警至今未交代發射彈藥種類數量、受傷人數

呢個真

做返正經野

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

推上熱門

Push
係要收拾心情，繼續戰鬥

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

爽完要做返正經野
推

打完J就停啦 停係到日日打J係唔健康既

推呀

對，番黎啦手足

警世post

返嚟啦！繼續做正經野啦！

成個熱門都係何妖

推！
重回焦點！

推推推

幫推

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

專心歸隊

推 大家玩夠啦 做番正經野

推，大家唔好out fo

聚焦！

光復香港
時代革命

Pish

拉返啲人返來

五大訴求未有一個成功過

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢confirm埋email share比其他人

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

正經事 推

謝謝提醒

【震驚全日本】平野玲子：「中國共產黨聘請黑社會恐怖襲擊平民，宣揚恐怖主義。絕對不能饒恕！」

入去推 認真post

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢confirm埋email share比其他人

應該集中返上環事件

光復香港！時代革命！

推
玩夠啦
727不反對通知書都要關注

光復香港

大家射完好分配工作

上環開槍 最緊要

光復香港 時代革命

同樣 需要開始寫不同請願信 開始外國文宣 甚至眾籌登報強化警察濫暴問題

仲有上環單野啊

727一定唔可以拖到入夜！

呢類貼多d 咪淨係笑何妖

重要 推

何妖真夠啦

岩啊！連登最多係一個宣傳平台。仲係一個好輕易比人帶風向既地方！

水軍黎要處理係連尼住既責任

關我地咩事

精準打擊 攪班人無得移民

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

係時候收拾心情

727 元朗見

推返上環721上熱門

同意

推 要keep住做野

推正經po

認真po要推

推啊
唔想再睇何妖了 佢爆血管再提我啦

推。出面又如常生活 如常運作

同意呀，做主線任務！！！

推左呢個先！！！

有可能頂唔曬
最起碼大將有用po留名
災後推翻上黎

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

行動po

收拾心情，反警黑勾結

時代革命，光復香港

知唔知有咩慘過祖墳被拆？
係祖墳被拆後無人理、無人想知呀
所以，宜家停止討論拆墳、專注翻五大訴求
先係對妖最大懲罰啊

推正經post

推！！！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

up

推
727反黑組
光復香港 時代革命

何妖已經告一段落, 輕鬆完要做返正經野

lm

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

推 唔好再比d三毛帶風向話傾上環就係起大台

sorry 想請大家幫忙

“Trump says China's Xi has acted responsibly on Hong Kong protests”
大家點睇 ???? 無線將呢段新聞同「廣東反恐練習」放埋一齊，恐嚇港人。

知道大家對Trump 無期望，但歐美姿態仍然重要
有咩野可以做?

試下唔好講推
一人一個出面有用po

piah

做正經野!

36槍

推！唔可以比人分散哂注意力

Qpish

推,自制

幫手

利用元朗事件 去升級整場抗爭

請幫推

試下唔好講推
一人一個警世文

集中

推呀屌

我無野講

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

知道

推 元朗同何妖post真係太多...
要聚焦返36槍呀

推
j完好做返正經野

係時候做返正經野

推呀屌！咪俾老黑帶風向！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

無錯。
雖然好憤怒，但要回歸主線！

1

點解八點有水軍

認清我地既目標
共產黨

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

試下唔好講推
一人一個五大訴求

pushh

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

10
0

推爆佢

真 focus返去呢度先

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛，香港前途咁重大既關係，求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

試下唔好講推
一人一個五大訴求
一人一個有用po

推 勿失焦

屌 成版都係何妖
上環開槍唔理
Tvb假新聞唔理

推！

光復香港 時代革命！

仲有手足中彈

推返啲認真嘢先

追究上環

反修例去撚左邊?

岩呀，做好防守先有機會進攻

玩夠啦，打夠飛機啦

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會

tuiw

又係20分鐘1千正皮仲想玩幾耐

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

五大訴求
決一不可
光復香港
時代革命

收到，發洩完，做正經野

Up

psuh

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會

好 何妖行動宣布暫緩！

可能少人影到無人關注，要加強攝影裝備

光復香港 時代革命
五大訴求 必須回應

推
自high夠 做返正經野

推，上環義士啊

醒啦咁多位
今次機會冇咗就要再等十年

推啊

我地仲未贏呢場仗

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會

push
agger

知道！笑完繼續推行動po！

夠啦 請轉推
［36發子彈］手足比狗射頭呀仆街

投訴tvb假新聞

元朗跟進

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

收到

pishhh

5大訴求 推

仲有好多野開左頭跟住就冇跟落去

係時候要集中返

1. 五大訴求

2. 新城市 + SHK

3. cctvb 廣告商

4. 元朗無差別打人 + 上環開槍

5. 各大小文宣
.
.
.
.
.
.

有冇人有維尼反翻牆既圖

我

4) 已完

推呀 未完㗎

麻煩醒左唔好推li個po
轉推更多有用po
多謝

推唔好忘記上環嘅義士

大陸水軍走左啦

黑警濫權

光復香港時代革命

推。何妖老豆老母條骨就算比人起埋，都唔夠任何一個訴求重要。重新聚焦五大訴求

推撚爆

巴打心水清
唔好因為今日既事而忘記
我地未完成任務

重要事

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

Pushhhhh

最大嘅敵人就係自己

cctvb 一定要收皮

724 725 癱瘓交通
726 和理優 機場大堂
727 光復屯門 五大訴求 打擊官商鄉黑

水能載舟 亦能覆舟
光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力

返回主線！

光復香港時代革命

我想話 何妖每次出現 就會做小丑做柒事
然後啲嘢夠juicy 香港人就會喺一片恥笑聲中
忘記初衷

已經唔係第一次 麻煩大家醒醒 唔好浪費時間喺呢個人身上

仲有 勿忘訴求

唔好用太多注意力係的支線度，何妖，日牛，陳根記哩的，可以講，但唔好下下都話要人又剩咁，見好就收，做好文宣，做好自己，努力

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

推
開心完做正經野！！！

想問27元朗 28有咩活動？

屌

724 725 癱瘓交通
726 和理優 機場大堂
727 光復元朗 五大訴求 打擊官商鄉黑

水能載舟 亦能覆舟
光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力

係時候要做返正經嘢

有晒彈藥比你地質班狗呀
一人一comment留條片質問香港警察啦好唔好
求下你地做返正經野先啦

連登仔 唔好失焦呀

之前話將軍澳大遊行
但宜家信息太混亂 要等confirm

開心完，懺悔完，重新調整專注係份事

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

3真係～～～要做

撞

推
Spin哂去何妖到做乜9

推，勿忘初衷，勿失焦點

大家衝完支線，係時候返主線

五大訴求

親戚群組傳有好多解放軍既車向住大亞灣方向去緊

btw大家727要小心 平安

利申：唔知真定假 當我9 up

時事台要改革

poiush

ok大家開心完要做正經野

矛盾就係咁產生
唔好指責其他人做支線啦

Posh!

我覺得煲大鄉黑呢單野係一個新嘅缺口，主要因為黑警唔係第一次好高度武力鎮壓，做多幾次好多人都會淡化件事，同雨革嗰陣催淚彈一樣
我咁講唔係放棄任何一個受傷嘅手足，雖然我無受傷，但上環當日都發咗好耐夢，吸咗好耐煙
但我絕對唔同意要不停開post打飛機，如果大家係關注鄉黑問題嘅，大家專注警黑合作嘅post會更好
上環開槍同其他等等問題嘅post照推，做好資源分配
我地依場仗一定要贏
光復香港！時代革命！

對付tvb 爆佢呔同打爆cam仲實際, 外國收我地咁多投訴信唔該focus 係36槍, 黑幫度, 一來佢地連tvb係咩都唔知, 二來難證明係假新聞, 唔通你以為外國人會有心情逐日逐日tvb中文新聞同你追? 唔通星島經濟大公文匯01 hkgpao 港人講地逐個投訴?

支線打完打返大佬

大家差完電返埋位做返正經事喇

推 五大訴求缺一不可

推，笑完做番正經事

留

推
成個熱門版面都係講人個祖墳 悶唔悶d？
依架人個祖墳重要？定我地五大訴求重要？
好心你地班仆街就對正核心
五大訴求
唔好再比打手分散視線

終於有營養post
投訴俾外媒好重要

推，何妖呢啲小惡同中共林奠比不足掛齒，記住佢地仲未回應果五大訴求架，一日未作出回應，行動一日都未完

仲要啲水滲入左污水

推多次

太多何妖

推下先，失晒焦點

推返有用post

醒呀兄弟姊妹！要冷靜分析

x36X X 36

我有野講

啱呀
見到何妖老母老豆咁撚樣 好撚心涼
但係冇唔記得港共政權同埋嗰個柒婆
第六位烈士已經犧牲
我哋要集中火力
迫政府回應我哋訴求

PS. 記住何妖只係小丑

光復香港
時代革命

好希望解主線，反黑元朗，我地都可以係主線既地區做。 明明e加人數一定多，反而去左元朗就白白浪費左錦好既機會

PUSH

Push

長期置頂警醒同路人唔好咁興奮忘我

連登同溫層都好勁

喂，食飯未呀！醒下啦

大家要spread出去

撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

一定要煲大開36槍
聲色畫登報去外國, 大夢題係要寫中共授權警察屠殺市民 打壓集會自由 破壞一國兩制

CITY有難

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

侵侵畀曬提示我地要接管政府，然後呢？然後係成個禮拜都去同牛屎鄉黑打交

真 大家堅持

唔好失焦點

Pusssh

bookmark 有用post隨時推

水能載舟 亦能覆舟

再推

推上去

「撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

我覺得就算我地星期六入去都唔係撩交打
而係同班黑社會講我地係唔會驚佢地
唔會俾佢地滅聲
我地都係要focus返5大訴求!!

要優先聲明我地立場!!先可以有立足點推元朗課7行!!

冇野講

佢地江湖事 江湖了
唔好理佢地啦

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

其實我想知
上環同差佬打完
有冇手足比人拉左
好似冇咩人報過
淨係話有人比人射頭
而家好多po都淨係話何居妖抵死
雖然都真係

推返啲重要嘢先

水軍唔係琴日已經黎完

請推

比大家笑下抖下回下氣,我地好快番回狀態

幫手推有用post

開心完做番正經野

但係有好L多人想撩交打啊你老母

眾籌 登報 講元朗恐襲與西環有關

推 玩夠笑夠做返正經野

堅持訴求

中共想點？好明顯啦下化！
KEY：
何君堯：應停止所有遊行

就係想冇遊行，一切回歸“正常”

1. 撤回
2. 追求警暴 獨立調查
3. 612 不是暴動

事實：612後除左暫緩，乜都未有！
PP義士banner上面一樣我地都得唔到！大家！！！返返黎先！！！

推！
集中主線啦！
五大訴求啊！！！

大家要將個focus shift返去上環！

眾籌 全球登報
講元朗恐襲與西環有關

同我鬥快？

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

唔好忘記初心

我冇嘢講

推
個墳真係只係階段性勝利
五大訴求
一個不漏

唔好俾人分散視線！

推 係咁推上環post 成個熱門都係條撚屌何妖

推 勿忘初衷

推！

連登成日同一件事百幾二百個post 正經事沉曬底

推返上黎

再推！

推高過元朗post sin

主線！ ！

冇錯

推！
唔想見到運動變質！

食飽飯做嘢

36槍呀

我都知道何妖抵撚死
但應該要將個focus放番係五大訴求同義士情況先啦

推爆你呀

推推推推推
36槍呀

36槍呀
五大訴求呀

一陣就去tweet cctvb報假新聞

推爆你！！

推到大家唔再打j為止

推上熱門！一定要保持警剔！

咪撚outfo
仲有智能燈柱呀
信用評分制呀

Pishhhhhh

咪撚out fo
36槍
仲有智能燈柱呀
信用評分制呀

攞

重

咪撚out fo
36槍
五大訴求
仲有智能燈柱呀
信用評分制呀

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

立即實行雙普選

同意 根本一個恥笑po已經夠

就算連儂牆都要講多啲上環開槍

推啊 ! ! !! !

唔好推廢post

堆返d正經post

中聯辦, 成立臨時立法會宣言

不要給tbb跑了

請重新集中焦點
5大訴求

做返正經事呀

利子之光

聽講水軍收左皮

正經post要pish

大家要停啦..回歸主題!!!!!!!!!!

支持

今次爽完要開始對返政權

我已經好努力推po
請大家做返正事

(4)8點可能有水軍黎
請問你地防範好未?
請問你地整好反擊圖未?
請問你地將所有有用po留曬名未?

有咩可以做？除左舉報+負評上一頁

光復香港！
時代革命！

屌 不如以後恥笑post開一個就算 大家見到就咪撚再開好唔好要討論係入邊集中講

多謝修正

true

係,覺得出番啖氣,開始鬆懈,想去抖下氣,返下大陸食下久違既海底撈

開槍冇人理

推 光復香港 時代革命

唔好有階段勝利假象

728 返上環？

嘉年華feel

打完飛機喇各位！

推！仲有好多野未做！

[想吸收養分嘅入嚟] [不做犬儒] 高汁Youtuber用哲學思辯透徹分析港共政府如何「生產犬儒」

推 唔好比何妖同元朗spin走哂
追究開36槍同擊中記者

Pushh

推 做正經野啦 五大訴求啊

大家回復返理性先
嬲還嬲
望返訴求係0：5，唔係做憤青，係對準返政權

要警醒大家要冷靜，唔好被短暫既勝利沖昏頭佬

更何況都唔係咩勝利

推 勿失焦！！

明白 盡量都推返正常post上黎

呢兩日都係咁何妖何妖何妖.....

推 要返主線 唔好比個小丑轉移視線

推呀 力推

無野講

Focus啊手足

岩

pushhh

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

.

推 何妖過街老鼠由佢喇

咩水軍 ？

唔好失焦啊連登仔

同意
光復香港 時代革命

無撚曬嘢講

Big push

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

準備作戰！！！

pishhhhhh

其實如果真係有嘢值得打飛機都講得通最慘係扑爛上面舊野有鬼用咩⋯⋯
又要搞人又唔敢去到盡，你地又講撚到血海深仇咁，挑！
條屍就喺下面都唔敢搞？
成副骨起出嚟鞭屍就話有震懾效果啫

同意 何妖同光復元朗遲啲再講
大家要開始做正事
36鎗文宣要開始喇

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

同意
單嘢差唔多了
推返呢個

光復香港，時代革命！

推行動Post

大力推

墳頭要照拆
香港更要光復
巴絲打係時候收拾心情講返正經嘢

真 記得對準政權

又日本又白宫
謝絕漢奸

推推推推推推推推推推推推推推推推推

努力推行動po同文宣po

推！
清醒精神！

岩！推

唔該推翻有用嘅post 場仗未撚贏過

大家上呀屌佢老母

推，認真放鬆完係時候對返正個目標！

推，諸君，今晚要開始戰鬥

吾好意思呀，不過呢條友太底死
不過你岩我地要focus 番

推 何妖告一段落 究由自取

返嚟啦
做野啦

推！仲有宣言！

成版都係何妖
上環義士呀

全世界投訴tvb假新聞

跟進中槍義士

推推推
屌完妖，就要聚焦五大訴求

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

講得好！！

推呀屌！！

推!

當大家抖下得唔得
難得今日小鳯姐有得出場

大家都記得要做啲咩

Push!

pusj

打返主線啊

推呀屌！何妖祖宗十八代起撚埋骨都唔關我事！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！
開咗36槍呀屌，開槍呀！唔可以慣呀！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

推 笑還笑
唔好唔記得做正事，同埋為香港流過血嘅人

推啊，
革命尚未完成！

如果努力

bookmarked
今晚做野

721上環

雖然放鬆吓係好
但唔好掉以輕心

用力推

推 係時候做返主線

黑警開槍打人開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

推
多謝提醒

實事！

食完飯再黎過

推

返主線

推，就到8時

^_^
也就是

^_^
^_^

回魂啦大家，唔好再理何妖果單嘢啦

誚得岩

我冇野講
爽完要做正經事啦

Lm

LM

我地無唔記得

打完飛機入聖人模式做正事了

再黎
再一次
Be Water My Friend 呢句
唔應該只係成為琅琅上口ge句子

小心比人話你分化

要推都一齊推！沉不得

push

成個運動每一個人都要有清晰既頭腦先可以打贏

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

8點

咪自high啦各位

(2)36槍
li樣係最過分 但無論外國 或者連登已經無人提咁制
同樣 需要開始寫不同請願信 開始外國文宣 甚至眾籌登報強化警察濫暴問題

推

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

推呀！！

8點已到，夠鐘推返721啲po

重返主線啦求下你地

好post 要推

屌開心一陣得唔得呀打仗都要休息啦
洗唔洗24小時抗爭狀態先

Time to get back to our civil movement

推 集中返主線

元朗快D改番12點出發啦

手動置頂

請幫忙推上環post

推！！

恥笑夠就繼續做野～

推
千奇唔好輸自己

Push 番番正題啦

推 36槍唔可以忽視

義士加油

住無論元朗定中環背後都係黑警同垃圾政府搞出黎 唔好掛住屌黑社會要屌埋黑警同政府

唔好令憤怒蒙蔽雙眼
而家每一步棋都好重要

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

唔好咁易比人distract

水能載舟 亦能覆舟
的確 大家要堅持
有啲野點都唔可以忘記

焦點放返嚟啦

打完飛機要番黎光復香港啦

忘莫初心

真係快啲將五大訴求 黑警亂開槍擺返去重點 元朗今個星期已經會去嫁啦 定左嫁啦 唔該睇得長遠啲 社會運動係要長遠睇 依加國際新聞已經開始減少提香港嘅事啦 文宣快啲做野推爆佢 記住係要長期抗爭 遍地開花🙏 醒下啦

推一推 係時候做返正經野

正式宣佈 回歸五大訴求

開心完做返正經野

721連中聯辦都搞埋 你又見成班狗官頭dup dup

即係中共會絕地反擊 大家要小心

輕輕一堆

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、成立獨立調查委員會，追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)
五、立即實行雙普選

停止自high 要開始繼續下一步

五大訴求未回應呀

要警醒，唔好陰溝裏翻船

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推
支持做正事

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

光復香港，時代革命

唔係光復！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

五大訴求，缺一不可
唔好再俾個牛屎佬浪費青春

唔好再推何妖了

721黑警殺人事件

推
唔可以來到呢一步輸喺自己手上

講得好，請大家記住五大訴求

推 笑完就算 唔好長佔熱門
宜家啲正經post好難推到上熱門

推！！！！

推
Btw 727入到元朗示威&表示如遇襲擊誓必勇武反抗，請鄉黑停止受中聯辦收買，改轉與市民同一陣線

因為無法定義邊間村屋既住戶/屋主係721有份打人，所以不能對其破壞
否則同恐襲無異

我地入去展現民意（如再特襲，誓死相搏）及
傳揚無中共干預既雙普選及其他五大訴求更加重要

天佑香港
武運昌隆

兄弟爬山
頭腦清醒

請保持頭腦清醒
何妖啲post太多了

光復香港！時代革命

推上去，西環開左30幾槍呀

保持清醒
何妖嘅post太多喇

我有D懷疑政府想令示威者變成另一個字頭，又或者係好似日本赤軍咁

推
光復香港 時代革命

不受傷
不被捕
一個都不能少

謝巴打一巴刮醒小弟！

推呀 diu 正經POST 冇人理

我覺得總會搞到連登，畢竟連登聚集得最多反港共的網上勢力

問題係對方會點搞呢？
用錢解決，成個收購？定恐嚇admin/管理員？
有必要諗對方下一步棋

巴打講得啱

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗

光復香港 時代革命
我無嘢講

Pushhhhhh

而家成個熱門都係何妖！
大家興奮完好醒啦！

而加算唔算搞緊
成個熱門都係啲膠post
正經po推左咁多次都上唔到

繼續推

警黑合作，無法無天。
不拆祠堂，只求公道。

真
上去

push again

正確

推一推返上熱門

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

推到仆街

根本何狗呢種人咩都做得出，
好有可能佢老豆老母個墳係佢自己拆，
目的係將罪行推俾示威者

推重要post

Push
光復香港 時代革命

推，大家開始心散

be water

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

push 好重要

agger focus返先啦

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

Tg link:

光復香港
時代革命

推 36槍

咪係 息都唔夠比 有咩好興奮

連連登都唔講 就冇地方講

唔介意大家討論其他野, 但同一個TOPIC出3/4個POST咩玩法
中聯辦24小時推POST

五大訴求，中環開槍事件，唔該正視

麻煩各位兄弟手足幫手推下哩個POST
主要要求連仔限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向
我地專注既係5大訴求, 而唔係fake news 五毛post

721警方上環驅散示威者未有示警橋上開槍

記住邊個見到黑警唔執法拘捕搗亂人士， 我地就要即刻大大聲講：你係未放走黑社會！
睇下佢地敢唔敢唔拘捕！
同埋我好有理由懷疑油塘黑警放走既都係黑社會。
所以大家一定要識警告班黑警：
你係未放走黑社會！

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

推到佢仆街

27 元朗 28上環
光復香港

呢個一定要推

推
何妖件事 復已報
我地要返返去主線重點啊

]

推po

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

推！要團結啊大家！

冇錯，琴日實在太多何妖，呢個人已經不值一提
呢場運動最核心嘅唔係佢，係嗰五大訴求

終於有人肯用Signal

五毛、水軍，不嬲都搞緊香港嘅網絡生態

我係指一d預測唔到的黑天鵝事件，洗頭艇發生前，邊個預測到？721元朗恐襲前，邊個預測到？
e家局勢越來越緊張，真係乜野陰謀都有可能發生，而連登正處於風口浪尖上，亦必定係中共的眼中釘，我唔想admin成為一個李波、林榮基，一定要提醒一下佢哋要注意人身安全

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

無錯 上環個單的確好嚴重
警隊草菅人命 不合理使用過分武力
多名示威者記者受嚴重傷害

但元朗單野背後所引發出黎既政治問題更加大
官黑勾結浮晒上檯面 警隊刻意包庇
顯示呢個政府同執法機關徹底失效 亦去保護市民既作用
亦即失去合法性 當人民只能靠自己方式去保衛自己
嚴重既話 可能會引起一場革命

講得好

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選